818 出嚟 用染紅紗布

不如……

818 出嚟
gear 帶 但吾戴
用染紅紗布挷左手 右腳
話俾人知警黑勾結
1. 年輕人回家都俾黑社會砍傷
2. 大部分被捕人士 俾黑警打至骨折
3. 黑警企圖謀殺示威人士
……………………………

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！